Fire and Fury作者：梅鐸稱鄧文迪是中國間諜

中美諜影重重。繼有美媒揭露，反間諜官員曾提醒總統特朗普女婿兼高級顧問庫什納，警剔媒體大亨梅鐸的前妻鄧文迪後，大爆特朗普政府內幕的新書《Fire and Fury：Inside the Trump White House》的作者在Twitter表示，梅鐸曾多次透露，其前妻是中國間諜。

《Fire and Fury》作者、美國記者沃爾夫（Michael Wolff）周二（16日）在Twitter表示，梅鐸離婚後，曾多次告訴那些肯聽得進去的人說，鄧文迪是中國間諜，從結婚開始就是。

49歲的鄧文迪有傳奇華裔女子之稱，生於山東濟南，父親是一家工廠的負責人，她於1988年到美國讀書，曾在耶魯大學商學院學習，後來在香港的Star TV工作，期間遇見母公司新聞集團（News Corp.）的創辦人梅鐸。

鄧文迪1999年與梅鐸結婚，是梅鐸的第三任妻子，據報鄧文迪婚後曾幫助新聞集團在中國安排了一些交易，並與江澤民等高層政治人物會面。鄧的發言人表示，她有時與梅鐸前往中國，但淡化了她在商業往來中扮演的角色。

2013年，鄧文迪與梅鐸結束14年的婚姻。曾有報道稱，她離婚前與英國前首相布萊爾有曖昧關係，雙方否認；離婚後，又曾傳出鄧文迪搭上俄羅斯總統普京，克里姆林宮和鄧文迪也否認。

近日美國《華爾街日報》（WSJ）引述知情人士透露，美國反間諜官員曾提醒庫什納，鄧文迪可能利用與他夫婦倆的好友關係，推進中國政府的利益；當局又擔憂，鄧文迪涉及中國在美的億元園林項目的遊說。

不過，鄧文迪與庫什納和其妻子伊萬卡，均未被指控有任何不當行為。鄧文迪方面亦否認知曉任何由中國政府出資的園林項目。

睇怕Facebook都一鳩樣

點解d鬼佬係中意呢d樣嘅東方女人
乜撚野審美觀

好屌

好似話意女人有少少顏色同細細粒?

BTW, 又係呢本書

雖然好憎國師

中國式陰道無講錯嘅

鄧文迪 有個舊名
叫鄧文革

公屋癈老就娶支那婦產卵姐
住豪宅都都幫襯呢啲廟街中女

諗起國師講嘅理論

係鳳眼